Copyright (c) 2013, Andrey_B
http://ab-log.ru
Подробнее см. LICENSE.txt или http://www.gnu.org/licenses/

Это демонстрация Web-интерфейса Умного Дома.
В эту сборку включены некоторые скрипты, отвечающие за функциональность общей системы.
Подробнее на сайте http://ab-log.ru и на форуме сайта.

Перенести содержимое папки demo в каталог Web-сервера.
Импортировать дамп базы из папки sql_dump.

Настройки подключения к БД в файле ab-cms/config.php
Обратите внимание, кодировка БД и исходных кодов UTF-8!

Сборка включает в себя систему управления содержанием.
Для доступа к системе
http://адрес/ab-cms/index.php
Логин: admin
Пароль: ablog

Описание методов класса cms в файле cms_doc.txt